‎[扮工動物園] 狼來了將一顆癡心吃掉了之星期二

Cake 哥早晨

joson

Cake哥早 餃早 浮早

各位院友早

12點咋喎

係我面前講老

老啦佢

早晨

早

香媽

咁健康

出去晨運囉

香媽早

樹早

大家對鯨B都好好

杯哥

正

門姐早

樹仔

你唔抵得?

杯仔早
cake早

你做咩又quote返出黎

日日狼

我晏少少再quote~

你join 唔join

CAKE 早

早啊 hehe

秘書早

鮑姐早

杯哥早~

同鮑姐講早晨要adore

你個emoji算點

幾時先收工

快啦

幾時先唔駛做

杯仔我跟你揾食ok?

我知呀

我唔駛做仲駛係度問

分叉的感情線~~~~~

老屈我為你蔓延~~~~~

帶我走~到遙遠的以後~

鮑姐

係呀係呀

就好似講皇帝果陣, 要兩隻手合埋向天咁

鮑姐 萬歲萬歲萬萬歲

仲唔快D 參扶鮑姐?

GO 公公北上左

格劍

7AKE到時在場配音

晏d先食

今朝食大家樂粥，食完好口乾

少量配料大量味精

一講個腎有d痛

腎者之石

禾刀麻麻地

好眼訓又攰

今晚做唔做gym 好

做

唔好做

魔鬼黎..

無40吋胸啦喎

咁做

做到42

變肥仔波

已經肥左啦, 日本係咁食

做到44

邊個叫你去到日本都咁揀飲擇食

2個鐘前

此post沒有人

超肥

仲有杯哥

我返黎啦

師兄弟返黎啦

咳咳...

come in

教授

病左?

一陣使立消加佳力天

Sick leave

休息啦

$$$$$

到時影相我睇

圖

同我隻手放大縮小係咪同一個原理?